邊度既炸鮮奶最好食

好撚正

咁炸豬扒呢

香港無一間好食，以前係廣州食過間炸奶球，外脆內creamy，之後再去已經換左大廚食唔番，自此之後都無食過好食的

邊到有得食都係問題，仲係幼稚園雞係明珠城食過一次，之後再見到已經係溫哥華福聯有呢味菜，但都唔係個時個味

通常都要去酒樓

上下九果邊？

葵廣3樓

香港冇得食

順德大良

堅尼地城新興有呀

唔係，珠江新城果邊，咩椰林閣酒家咁上下名

D奶假㗎！

觀塘 彪哥海鮮菜館

有冇人試過自己整